В качестве примера было реальзовано хринилище inmemory
Хранилище списков запрещенных слов и ненадежных доменов реализовано статично, так как в задании отмечена возможность опустить фактическую реализацю

Чтобы проверить работоспособность нужно:
— клонировать репозиторий

— выполнить команду  composer install

— запустить тесты: ./vendor/bin/phpunit tests/

— запустить пример в консоли: php index.php

Задание:
Для хранения учетных записей пользователей, в проекте была создана следующая таблица в БД:
Users
create table users
(
id int auto_increment,
name varchar(64) not null,
email varchar(256) not null,
created DATETIME not null,
deleted DATETIME null,
notes TEXT null,
constraint users_pk
primary key (id)
);

create unique index users_email_uindex
on users (email);

create unique index users_name_uindex
on users (name);

Необходимо реализовать класс/классы для чтения, создания и изменения записей в таблице users. Необходимо учесть ряд дополнительных бизнес-требований к работе с пользователями:
• значение поля 'name' (имя пользователя):
ok • может состоять только из символов a-z и 0-9;
ok • не может быть короче 8 символов;
ok • не должно содержать слов из списка запрещенных слов;
ok • должно быть уникальным;
• значение поля 'email':
ok • должно иметь корректный для e-mail адреса формат;
ok • не должно принадлежать домену из списка "ненадежных" доменов;
ok • должно быть уникальным;
• значение поля 'deleted':
ok • отражает факт "удаления" пользователя (т. н. "soft-delete");
ok • не может быть меньше значения поля 'created';
ok • для неудаленного, активного пользователя равно NULL;
ok • каждое изменение существующей учетной записи пользователя должно журналироваться.


Основным критерием оценки будет являться то, насколько код будет production-ready, в том числе будут оцениваться:
• архитектура решения и то, насколько она следует принципам SOLID, насколько проста для поддержки и дальнейшего развития;
• грамотное использование современных возможностей языка PHP;
• наличие и качество автоматических тестов;
• стиль кода, использование единого стандарта оформления.
Реализация фактической работы с СУБД, журналирования, списков запрещенных слов и ненадежных доменов может быть опущена.
Использование сторонних библиотек/фреймворков не возбраняется, но и не является дополнительным плюсом к решению.